各位藍絲兒女入一入黎

同你老豆老母講
多謝你以往一直支持保皇黨或者對社會充耳不聞，
導致今日嘅局面，搞到我依刻要幫你埋單。
你比定心理準備做下一個天安門母親/父親啦
趁機說服佢起碼唔好再投保皇，累撚死自己個仔/女，以為對自己冇影響！

屌，好難想像到佢地係我屋企人